有位台灣女手足，叫我幫佢多謝咁多位香港手足。

只係短短幾句，希望各位見到呢個世界上有人支持我地，雖然連登已經5毛攻佔左，但係我想同咁多位今年一齊繼續行下去，直到勝利為止

連貼錯圖

咁多位有無野想同台灣手足講返？

佢太客氣了

不過都多謝佢

明早替你轉達

推

想同喺直播見到，馬路上面一路嗌住「光復香港，時代革命」、「香港加油」、「five demands, not one less」嘅台灣同香港手足講，我地聽到，香港人聽到

港台一心

聽朝幫你轉達

台灣手足，加油。

替佢哋高興
起碼暫時可以避開支共

push

三更半夜咪放TG啦

恭喜台灣 你們成功守護了自己的地方
但不要輕敵 500多萬不是少數目
我們香港也會努力的 守護台灣 光復香港

Push

之前香港立法會選舉
果班一味叫人投白票, 廢票果d 唔該認真睇下
每次選舉後, 出黎結果全部media 係唔會有人理白票/廢票
亦唔會有媒體報道
只係會射落海, 無人知

希望以後選舉,高登/連登唔會再有d 廢柴出黎叫人投白票

咁你幫我留個言，聽朝我丟返粒TG比台妹

「真正連結我們的，是痛苦。」 我們都是受害者，互相幫忙是應份的

受唔起台灣手足講多謝，大家同係追求民主，反極權嘅人民，繼續不放棄！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

當極權成為事實，反抗就係責任。我細膽，所以只能夠警戒台灣要唔好重蹈覆轍。

"今日香港 明日台灣"
好多年前，應該是傘運再之前，已經有人說

一步一步見香港走到這一日，相信大家都幾無奈，
像預言家見住自己預知的災難要發生，除了我們是用常識同良知，不是水晶球

台灣朋友，恭喜，千萬不要重蹈我們的覆轍.

下一步是防守戰. 中共會用多個角度猛攻 "民主" 的 "失敗"， 民進黨應該會受敵對黨更強的監察

發財 和 社會和諧穩定 其實是 地球上絕大部分華人的思維死穴 (對，海外華人都是這樣，不管在美加澳住了20年都是這樣) 如果你支持時代革命，我們要改變這想法

但這不是純粹想要錢和少麻煩. 也是中國的歷史和史觀造成. 中國史觀宏觀地強調豐功偉績，錢和多少戰爭，但從沒有微觀去觀察個人.

正如伊斯蘭世界沒經歷政教分離，宗教自由的機遇
中國領土上多個政權沒有真正經歷 個人主義 (individualism) 的洗禮，而個人主義有一部分 就是啟蒙時代反對知識權威話語權所帶起. 更不用說對於"愛國" (patria)的論述 啟蒙年代已經有很多人討論, 早已經脫離純粹盲目服從領袖人物的景界. 討論的結果是法國大革命，英國君主立憲制，美國立國.

而當時(即18世紀)，中國還活在自己天朝大國的夢，只管讀死了千年的人的書，而覺得發大財，和諧穩定就代表很強， 是當了賢君。到了20世紀才恍然大悟自己跟世界和現實脫節. 過往朝貢說是是管理蠻夷，原來自己才是蠻夷.

其後抱住救國心態的學者，沒辦法用太短時間學習和融合西方200多年的知識，再多的書本也短時間改不到人得思維習慣和本性。然後不幸遇上當時西方人都還沒了解清楚的馬克思哲學, 更想不到想達到烏托邦世界的領袖，全都是殺人犯，權力狂.

就是這樣，由清朝開始，華人集體上還沒有思維上的突破，即還沒有人家快300年前已做出的突破. 醒覺的人很少，大部分人的思維和概念都是很模糊. 還在說法治就要是跟法律，等等.
就像不小心拿到智能電話的原始人一樣.

而這個，我認為，是時代革命很重要的一環.
我們現時無暇在這方面下太多功勞, 台灣現在蔡英文連任後會有足夠的政治力量.

各路手足要繼續撐住

仲有無？

勝利也不能放鬆 共產黨無處不在

資源夠唔夠

夠呀，絲打仲問我洗唔洗係台灣寄野黎香港幫手

香港都暫時夠，唔好益海關狗

恭喜台灣
2020
香港要贏
手足唔好放棄
光復香港時代革命

多謝你打大篇文

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

希望儲夠一百正評送比台妹

真心感謝台灣手足！！大家都要一齊撐住！

一陣等佢起身就send比佢睇

比多一個正評我好嗎

好高興有好多人因為香港而令佢地醒覺 守住左自由 民主

你地搞到個台妹差D喊

｀

台妹的心意

請睇#55及#57

請睇#55及#57（有講到佢想寄物資)

呼籲更多人加入，做盟友

好人嚟，不如你⋯⋯